去定唔去？

依家即刻入機場
咁遠水腳不了